msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-12 09:46+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-04 18:54+0000\n"
"Last-Translator: OSI <sein4510@naver.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = AeonQ5RamleyStash::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AeonQ5RamleyStash_FromBasement::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_AeonQ5RamleyStash::Name
msgctxt "7db85c88-a6ab-4b18-b0cb-2e5ff91dd482"
msgid "Village Ruins"
msgstr "마을 폐허"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Aeon_KenabresInThePast::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Prologue_Kenabres::AreaName
msgctxt "be76dee3-1fd1-47dc-8eb8-8dec1efa093e"
msgid "Kenabres Square"
msgstr "케나브레스 광장"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = AlchemistLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_AlchemistLair::Name
msgctxt "aaa69cd8-a545-4c3f-9098-ed2538b3a61d"
msgid "Topaz Solutions"
msgstr "토파즈 물약상점"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = AlushinyrraHigherCity::AreaName
msgctxt "4b72c45d-878f-4649-bf04-b419455b9c53"
msgid "Upper City"
msgstr "도시 상층"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = AlushinyrraLowerCity::AreaName
msgctxt "a226ecff-9833-45b2-b479-009cec889090"
msgid "Lower City"
msgstr "도시 하층"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = AlushinyrraMediumCity::AreaName
msgctxt "eb04038b-ca5e-4160-a021-e60bfb741d51"
msgid "Middle City"
msgstr "도시 중층"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = AreshkagalDungeon::AreaName
msgctxt "6a7ce8b5-24f4-44ac-bdee-2e92307ef076"
msgid "The Enigma"
msgstr "불가사의"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = ArueshalaeRedoubt::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_ArueshalaeRedoubt::Name
msgctxt "7e945d25-a173-4651-9c1a-7fa2bdf49448"
msgid "Greengates"
msgstr "신록의 관문"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Arueshalae_Q1_WhatTheyDreamOf::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Arueshalae_Q3_WhatYouDreamOf::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Arueshalae_Romance_WhatTheyDreamOf::AreaName
msgctxt "94e03b54-fea2-438f-b5cd-82d2f4723e94"
msgid "Arueshalae's Dream"
msgstr "아루샬레의 꿈"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Arueshalae_Q2_DimalchioMansion::AreaName
msgctxt "cca6d74d-4ab4-4b53-8e12-bde64b9a58a7"
msgid "Dimalchio's Mansion"
msgstr "디말시오의 저택"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = BastionOfJustice::AreaName
msgctxt "e6eba579-11f3-4e5b-837c-6491711733da"
msgid "Bastion of Justice"
msgstr "정의의 보루"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = BattleBliss::AreaName
msgctxt "07048c4e-c812-4856-aa9e-8cf2e5769d11"
msgid "Battlebliss arena"
msgstr "전투의 환희 투기장"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = BlackWingRuins::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_BlackWingRuins::Name
msgctxt "34f8bbdd-ef37-473e-9f79-789d9d7c7c7a"
msgid "Blackwing Library"
msgstr "검은날개 도서관"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = BodakLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_BodakLair::Name
msgctxt "f8a33e9e-6544-41a2-a2c9-2c8ca7a0213c"
msgid "Ravaged Long House"
msgstr "파괴된 롱하우스"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = ChickenLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_ChickenLair::Name
msgctxt "a75a5d50-3374-4792-95ad-301eb51730c7"
msgid "Desolate Thicket"
msgstr "황량한 잡목 숲"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = ColyphyrDungeon::AreaName
msgctxt "4ca53002-27c8-4ec5-9525-fa17029b9b87"
msgid "Colyphyr Mines"
msgstr "콜리피르 광산"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = CrinukhCamp::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_CrinukhCamp::Name
msgctxt "a1bc2d98-44cd-4391-aad5-1ff614f97afc"
msgid "Inconspicuous Camp"
msgstr "눈에 잘 안 띄는 야영지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = CrinukhNote::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Ember_Q3_Brotherhood::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Kaylessa_DrowAmbush::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Kaylessa_FornAmbush::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Lann_Q3_Sull::AreaName
msgctxt "a378b18f-4e39-464b-a3f3-9f371365a75e"
msgid "Wilderness Encounter"
msgstr "야생 조우"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = CultistsLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = CultistsLairIndoor_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_CultistsLair::Name
msgctxt "5e76fc42-ea94-4520-90c1-782697e5b963"
msgid "Silken Thread Atelier"
msgstr "비단실 공방"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Daeran_AlienBossfight::AreaName
msgctxt "c5b9a34a-4286-489a-9c4b-1d2f384d50ef"
msgid "The Other's Sanctuary"
msgstr "너머의 존재의 성소"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Daeran_Q1_KenabresMansion::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_Daeran_Q1_KenabresMansion::Name
msgctxt "4666ebe3-38cd-41bc-bdc8-e145ffe8f8b1"
msgid "Arendae Party House"
msgstr "아렌데 가문의 연회장"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Daeran_Q2_HeavenDoorstep::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_Daeran_Q2_HeavenDoorstep::Name
msgctxt "a523d6b7-4299-48e4-a2b0-6eaf0ea6bfea"
msgid "Heaven's Edge"
msgstr "천상의 끝자락"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Daeran_Q3_Autodafe::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_Daeran_Q3_Autodafe::Name
msgctxt "f8c58c94-3191-4043-9ab7-92b732d5ea77"
msgid "Trap for the Other"
msgstr "너머의 존재를 위한 함정"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DefendersHeart::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_DefendersHeart::Name
msgctxt "e1c70e1c-6aab-42f1-8778-5da7e044a353"
msgid "Defender's Heart"
msgstr "수호자의 심장"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DemodandLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_DemodandLair::Name
msgctxt "cef06312-acd2-4db5-8707-56601e6ed7d0"
msgid "Shrine of Sacrilege"
msgstr "신성 모독의 신전"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DemonicAssaultSquad_Lair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_DemonicAssaultSquadLair::Name
msgctxt "d2ce47ae-b5d9-45c6-8714-90d0bc2ee8ab"
msgid "Laughing Caves"
msgstr "웃는 동굴"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DemonicCommando_Lair::AreaName
msgctxt "fb8c2300-e41b-4ea0-93ff-e61ac782abda"
msgid "Place of Execution"
msgstr "처형 장소"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DemonicSaboteurs_Lair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_DemonicSaboteursLair::Name
msgctxt "0cf28b8b-365f-4f7c-a60b-a345e8f9a956"
msgid "Bone Hills"
msgstr "뼈 언덕"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DevastatorLair::AreaName
msgctxt "86358178-16d5-4ee7-96ee-a2a3fd426842"
msgid "Lair of the Echo of Deskari"
msgstr "데스카리의 메아리의 둥지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DragonsGraveyard::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_DragonsGraveyard::Name
msgctxt "0c07c56b-4e09-4899-ab01-98ebe56b6b84"
msgid "Dragon Burial Ground"
msgstr "드래곤 매장지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DrezenBannerAndFatefulNight::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DrezenCitadel_Level1::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenFatefulNight_EnterPoint_BackToWallFromSecondFloor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintMultiEntrance
#. Path = DrezenMultiEntrance::Name
msgctxt "2cba8621-4fec-44a6-8534-8340966a2d0d"
msgid "Drezen"
msgstr "드레젠"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DrezenCapital::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = ReturnToDrezen::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ReturnToDrezen_BarracksFromFane::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Point_Drezen::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Point_Drezen_Variation_1::Name
msgctxt "a2fc4858-fa9d-4164-8758-a827908f5080"
msgid "Drezen"
msgstr "드레젠"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DrezenCitadel_Level2::AreaName
msgctxt "84ad2aeb-f614-40f3-bc84-39cc7d22ea65"
msgid "Citadel Drezen"
msgstr "드레젠 성채"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = DrezenCitadel_Prison::AreaName
msgctxt "2a0f915d-e73e-431f-a70b-da171023f50a"
msgid "Drezen Prison"
msgstr "드레젠 감옥"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = EcorcheLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_EcorcheLair::Name
msgctxt "6bfa24e1-3a91-4d3c-8c2e-d05911f47ea0"
msgid "Crimson Dust"
msgstr "진홍빛 먼지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = EmberQ1_BaphometsAltar::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_EmberQ1_BaphometsAltar::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_EmberQ1_BaphometsAltar_Variation_1::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_EmberQ1_BaphometsAltar_Variation_2::Name
msgctxt "61a04d4e-b3ae-4c7e-b27b-afd943f7301f"
msgid "Baphomet's Shrine"
msgstr "바포메트의 신단"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = EstrodTower::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_EstrodTower::Name
msgctxt "6915a851-3617-42f7-87fc-b761e17c58b7"
msgid "Tower of Estrod"
msgstr "에스트로드의 탑"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = FinneanLab::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_FinneanLab::Name
msgctxt "fc329f14-a225-4b2e-a31b-c09fe5cb94fa"
msgid "Bladesmith Workshop"
msgstr "도검장인의 공방"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = FloraArea::AreaName
msgctxt "a9986f6e-9f62-4266-9529-017b6d6cf9a0"
msgid "Flora Test Area"
msgstr "식물 실험 구역"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GhostsLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Point_UndeadLair::Name
msgctxt "b8ae355d-c1d4-4a28-b36b-bdf5d064a81b"
msgid "Ruins of Ashberry Hamlet"
msgstr "마가목 촌락 폐허"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GiantsLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_GiantsLair::Name
msgctxt "b82a6efa-f87a-49d9-8986-cf03e83a8c9f"
msgid "Ashen Grotto"
msgstr "잿빛 동굴"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GibberingSwarm::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GibberingSwarmCave::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GibberingSwarmCanyon_EnterPoint::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Point_GibberingSwarm::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Point_GibberingSwarm_Variation_1::Name
msgctxt "78a095ee-dc75-4075-9527-f542b5c8e833"
msgid "Leper's Smile"
msgstr "문둥이의 웃음"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GlobalPuzzle_Bridges::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_GlobalPuzzle_Bridges::Name
msgctxt "7611a3d2-aa55-4a9c-ad27-e9565e1c6600"
msgid "Sacred Lands"
msgstr "신성한 땅"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GlobalPuzzle_Cyan::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_GlobalPuzzle_Cyan::Name
msgctxt "1476b42c-163b-42ab-b9ab-0b1e22c62cf7"
msgid "Core of the Riddle"
msgstr "수수께끼의 핵심"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GlobalPuzzle_Green::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_GlobalPuzzle_Green::Name
msgctxt "6513a623-6afd-4b99-a87a-96afae905ace"
msgid "Forgotten Secrets"
msgstr "잊힌 비밀들"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GlobalPuzzle_Purple::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_GlobalPuzzle_Purple::Name
msgctxt "52b6e7ad-0c03-4727-9bd5-dd7908f47402"
msgid "Legacy of the Ancients"
msgstr "고대인들의 유산"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GlobalPuzzle_Red::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_GlobalPuzzle_Red::Name
msgctxt "c1fb2ba5-0596-4228-9a92-a3b60d3bd4a9"
msgid "Final Veil"
msgstr "마지막 베일"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GlobalPuzzle_Start::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_GlobalPuzzle_Start::Name
msgctxt "0cfe2fcd-242f-4b42-9a8f-7c4b6ab8786d"
msgid "Conundrum Unsolved"
msgstr "풀리지 않은 난제"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GlobalPuzzle_Yellow::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_GlobalPuzzle_Yellow::Name
msgctxt "3612973a-4253-43fc-a96d-00cf24434146"
msgid "Heart of Mystery"
msgstr "신비의 심장"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GrayGarrison::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GrayGarrison_3rdFloor::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GrayGarrison_Legend::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_GrayGarrison::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_GrayGarrison_Common::Name
msgctxt "e63b9c80-32eb-4fdf-9919-2b4016f0e9d9"
msgid "Gray Garrison"
msgstr "회색 요새"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = GreyborQ3_DryCrossroads::AreaName
msgctxt "736d4a89-48f2-4fbd-ab6d-b23c8c6c1a1d"
msgid "Dry crossroads"
msgstr "메마른 교차로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Greybor_DragonChase_SE::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_Greybor_DragonChase::Name
msgctxt "f770341b-a6c9-4c7a-bf20-689686a11e4c"
msgid "Grimwood"
msgstr "음산한 숲"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = HellknightsCamp::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_HellknightsCamp::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_HellknightsCamp_RegillNotRecruited::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_HellknightsCamp_RegillRecruited::Name
msgctxt "522236a9-b003-4f96-aee4-ad1bb55af953"
msgid "Hellknights Outpost"
msgstr "헬나이트 주둔지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = HorgusManor::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_HorgusManor::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_HorgusManor_Variation_1::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_HorgusManor_Variation_2::Name
msgctxt "e8e27ef1-eb79-485c-ad4b-02aa0002d7f7"
msgid "Gwerm's Mansion"
msgstr "그웜 가문 저택"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = IncubusBandLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Point_IncubusLair::Name
msgctxt "259bb7b5-095d-43bf-a9dc-750e7d3a9215"
msgid "Underground Hideout"
msgstr "지하 은신처"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = IvorySanctum::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = IvorySanctum_OutdoorBalcony::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = IvorySanctum_SecretEntrance::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = IvorySanctum_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_IvorySanctum::Name
msgctxt "45633584-104d-44d0-a25a-c274ed520277"
msgid "Ivory Sanctum"
msgstr "상아 성소"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Iz::AreaName
msgctxt "e6116bda-8040-443d-9f78-3dee6455f32a"
msgid "Iz"
msgstr "이즈"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Iz_Shard::AreaName
msgctxt "b9ff8840-7cf0-4168-812d-9a3ac478f1ac"
msgid "Iz"
msgstr "아이즈"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = KenabresBurning::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Prologue_Kenabres_TEST::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_KenabresBurning::Name
msgctxt "81f29e73-654f-4d9d-9b8e-ee9174322126"
msgid "Market Square"
msgstr "시장 광장"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = KenabresGraveyard::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_SosielQ0_Graveyard::Name
msgctxt "43a41692-fc50-40a9-8829-be13fe70b495"
msgid "Martyr Zacharius's Cemetery"
msgstr "순교자 자카리우스의 묘지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Kenabres_Rebuilded::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_Kenabres::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_Kenabres_2ndChapter::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_Kenabres_Aeon_5rdChapter::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_Kenabres_Dragon_5rdChapter::Name
msgctxt "dece35ab-a0a3-431b-bef7-2d1af58aefc9"
msgid "Kenabres"
msgstr "케나브레스"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = KohhDungeon::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_NumerianLab::Name
msgctxt "902d553b-4627-409c-abc6-bb88940846d4"
msgid "Blackwater"
msgstr "블랙워터"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = LannWenduagQ1_Neathholm::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Prologue_Neathholm::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_NeathholmLann::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_NeathholmLann_LannQ1::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_NeathholmLann_WenduagQ1::Name
msgctxt "aa295c0e-9751-4e1b-8c89-6bfe51c533a8"
msgid "Neathholm"
msgstr "아랫마을"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Lann_Q3_SavamelekhLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_Lann_Q3_SavamelekhLair::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_Lann_Q3_SavamelekhLair_Lann::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Location_Lann_Q3_SavamelekhLair_Wenduag::Name
msgctxt "aab2ecaa-081d-436b-97d9-8fc3ea24f34b"
msgid "Valley of Temples"
msgstr "사원 계곡"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Lich_UnloyalCounselor::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_UnloyalCounselor::Name
msgctxt "23c0ba58-f8fc-4d1b-b86c-584f035d73ed"
msgid "Battlefield of the Dead"
msgstr "죽은 자들의 전장"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = LostChapel::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Point_LostChapel::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPointVariation
#. Path = Point_LostChapel_Variation_1::Name
msgctxt "10324c18-8e5d-4a2e-a8b4-c51818fd53b4"
msgid "Lost Chapel"
msgstr "잊힌 예배당"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = MarodersLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Point_MaraudersLair::Name
msgctxt "59493d69-9807-44fe-95f1-25b62e035c11"
msgid "Nightingale Grove"
msgstr "나이팅게일 숲"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = MidnightFane::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromDrezenC5::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromNexus::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Fane_AlienBossfight::m_Tooltip
msgctxt "01bb7e71-e7b1-4764-b48e-6eb71c11201a"
msgid "Midnight Fane"
msgstr "칠흑의 사원"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Mineshaft14::AreaName
msgctxt "e7f178c7-00ac-43de-aee9-71f676d6f3e4"
msgid "Mineshaft Fourteen"
msgstr "14번 갱도"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Mineshaft14_Indoor::AreaName
msgctxt "9742ee55-f4d0-4520-a555-7f0796b667f8"
msgid "Mineshaft Fourteen"
msgstr "14번 갱도"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = MoltenScar::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_MoltenScar::Name
msgctxt "35ddb021-ed80-4e5d-8efb-1bfabd3d50fc"
msgid "Molten Scar"
msgstr "녹아내린 흉터"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = MutasafenLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = MutasafenLair_OutdoorFromLab::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_MutasafenLair::Name
msgctxt "9bd3408e-c97f-459a-a472-01dcb67c1239"
msgid "Mutasafen's Laboratory"
msgstr "무타사펜의 연구실"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = NamelessRuins::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_Nenio_NamelessRuins::Name
msgctxt "f466051c-d8b9-42f4-a540-aa1d2143428b"
msgid "Nameless Ruins"
msgstr "이름없는 폐허"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Nexus::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Nexus_AlienBossfight::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Nexus_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = PortalFromFane_Enter::m_Tooltip
msgctxt "c40dd023-e57c-43c6-a9ce-5f09f5714c13"
msgid "Nexus"
msgstr "교차점"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = NocticulasBoudoir::AreaName
msgctxt "4e0d9df6-db30-4f10-bb69-2e4a60855b74"
msgid "Nocticula's Boudoir"
msgstr "녹티큘라의 내실"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = PharasmasCourt::AreaName
msgctxt "32d8a3b8-1e22-4c3e-98fa-490cc2922d6f"
msgid "Pharasma's Court"
msgstr "파라즈마의 법정"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Prologue_Caves_1::AreaName
msgctxt "6bbda399-11d9-4aad-a59c-871ec7202763"
msgid "Underground Caves of Kenabres"
msgstr "케나브레스 지하 동굴"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Prologue_Labyrinth::AreaName
msgctxt "a42b374e-9e2b-460c-844a-b9b7a65a8998"
msgid "Shield Maze"
msgstr "방패 미로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = PuluraFall::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = PuluraFall_CultistsBattle::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = PuluraFall_CultistsBattleEnd::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = PuluraFall_Down::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = PuluraFall_EchoSummon::m_Tooltip
msgctxt "eb8b20dc-fe59-4900-8de4-5585dbc579fe"
msgid "Pulura's Fall"
msgstr "펄루라의 폭포"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = PuluraFall::Components/0/OnRestActions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/Text
msgctxt "3531dad0-dbfd-428c-a9b1-4109156eee26"
msgid "You cannot rest here."
msgstr "여기서는 휴식을 취할 수 없습니다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = RaspingRifts::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_RaspingRifts::Name
msgctxt "e300f882-0ff5-465d-8b04-0c5c8c470493"
msgid "Rasping Rifts"
msgstr "삐걱거리는 균열"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Regill_HellknightsVsGargoyles::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Point_Hellknights::Name
msgctxt "54d4467f-5ed2-44f6-a120-d24302798e19"
msgid "Reliable Redoubt"
msgstr "믿음직한 보루"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = RE_KenabresStreets::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = RE_KenabresStreets02::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = RE_KenabresStreets03::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = RE_KenabresStreets04::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = RE_KenabresStreets05::AreaName
msgctxt "26b22e53-afd8-4053-935b-409d0f34ffe6"
msgid "Street Encounter"
msgstr "길거리 조우"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = SarkorianWedding::AreaName
msgctxt "2bde17fa-c4e6-4668-a073-be8ed2174115"
msgid "Sarkorian Wedding"
msgstr "사코리스 결혼식"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Seelah_Q1_Warcamp::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Point_SeelahCamp::Name
msgctxt "f6a48234-c726-4485-ab91-9c9d20d6a815"
msgid "Houndheart Campsite"
msgstr "사냥개심장 야영지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Seelah_Q2_Wedding::AreaName
msgctxt "685ff471-d977-40ff-916e-aa0b483c6762"
msgid "Wedding Meadow"
msgstr "결혼식 초원"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Seelah_Q3_JewelerHideout::AreaName
msgctxt "1bfcdbc5-dc7f-4107-9a54-0d200eef9bb5"
msgid "Darek Sunhammer's secret outpost"
msgstr "다렉 선해머의 비밀 기지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = SE_DefendersHeartWarning::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = SE_MeetNenio::AreaName
msgctxt "881055f2-5acf-4f29-b598-942861b90e00"
msgid "Streets of Kenabres"
msgstr "케나브레스 거리"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = ShrineOfTheThree::AreaName
msgctxt "8ff24e66-5dfd-4f0f-b918-4c2aca976bc2"
msgid "Shrine of the Three"
msgstr "셋의 성소"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = SilkShadowLair::AreaName
msgctxt "2d8d4daf-23d1-4fd5-99f9-3569741828c0"
msgid "Lair of the Spinner of Nightmares"
msgstr "악몽의 직조자의 소굴"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = SinisterVillage::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = SinisterVillageFromCave_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_SinisterVillage::Name
msgctxt "a21ff9ab-dc24-465f-b01a-e9f5d925c1ca"
msgid "Chilly Creek"
msgstr "냉랭한 개울"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Sosiel_Q2_EradikatorsMassacre::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Sosiel_Q2_EradikatorsMassacre_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_Sosiel_Q2_EradikatorsMassacre::Name
msgctxt "d6c41369-2e9f-47ce-b02c-f3e0507514af"
msgid "Extirpators' Camp"
msgstr "절멸부대의 야영지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = StorytellerTower::AreaName
msgctxt "da6ee9d6-275b-4960-87eb-ed389af123e2"
msgid "Mage's Tower"
msgstr "마법사의 탑"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = SuccubusLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = SuccubusLairInside_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_SuccubusLair::Name
msgctxt "8509b2c6-62ce-48b6-bdf0-eadacafe227b"
msgid "Tirabade Residence"
msgstr "티라바데 주택"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = TempleOfDelamere::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = TempleOfDelamere_IndoorEnter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_TempleOfDelamere::Name
msgctxt "8d66ac93-0c63-41c1-a36e-fc811eddf7da"
msgid "Temple of the Good Hunt"
msgstr "뛰어난 사냥의 사원"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = TerendelevLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_TerendelevLair::Name
msgctxt "57009618-877d-49b1-a520-e5a9f1e1d7a7"
msgid "Terendelev's Lair"
msgstr "테렌델레브의 둥지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = TheIvoryLabyrinth::AreaName
msgctxt "e9b8cc09-55df-4a5b-9c3f-f81fdc1441b1"
msgid "Ineluctable Prison"
msgstr "불가피한 감옥"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = ThresholdIndoor::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = ThresholdIndoor_Aeon::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = ThresholdIndoor_SecondFloor::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = ThresholdOutdoor::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Threshold_Legend::AreaName
msgctxt "9c81592a-b77f-4c9e-8a76-d690c245f345"
msgid "Threshold"
msgstr "극점"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = TricksterCouncil::AreaName
msgctxt "f4f5345b-7ee3-43be-a5b0-6e2687cf6a16"
msgid "Council Chamber"
msgstr "자문위원회 회의실"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = UndeadSmilodonsLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Point_SmilodonLair::Name
msgctxt "29606cfa-b61d-4413-ba5f-1e5da9542266"
msgid "Moondance Meadow"
msgstr "춤추는달 초원"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = VaultOfGraves::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = VaultOfGraves_Enter::m_Tooltip
msgctxt "55554c63-866c-4098-a4f6-e2071fdb757d"
msgid "House of Silken Shadows"
msgstr "비단 그림자의 집"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = WarCamp::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_AlienBossfight::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_Kaylessa::m_Tooltip
msgctxt "cfd40f3b-222c-478d-b63f-d5845ece7572"
msgid "Crusader's Camp"
msgstr "성전군 야영지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = WightLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_WightLair::Name
msgctxt "9fc1d2e5-889a-4b0c-a063-bd76d765b2d9"
msgid "Pitaxian Wine Cellar"
msgstr "피탁스산 와인 저장고"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = WintersunOutdoor::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_WintersunOutdoor::Name
msgctxt "bb0c005e-8c15-4d0c-a3b3-4ca1060d3996"
msgid "Wintersun"
msgstr "윈터선"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Woljif_Q1_Shop::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_WoljifQ1_Shop::Name
msgctxt "7ef26013-20a0-4b96-8dbb-41bc8d8968f0"
msgid "Ancientries and Wonders Shop"
msgstr "고대의 경이로움 상점"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Woljif_Q1_ThieflingsHideout::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_WoljifQ1_ThieflingsHideout::Name
msgctxt "c076195d-eea0-422e-8bd5-fb0c4be0e8ef"
msgid "Thieflings Hideout"
msgstr "씨플링 은신처"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Woljif_Q2_Rite::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Woljif_Q2_VoetielMeeting::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_Woljif_Q2_VoetielMeeting::Name
msgctxt "1964cf94-ad05-4d56-88d8-614f64a529d1"
msgid "Scrubland by a Bend in the River"
msgstr "강 굽이 옆 관목지"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Woljif_Q3_AbandonedMansion::AreaName
msgctxt "39b659ae-46d7-4eaa-a1cf-bec4e37552c3"
msgid "Abandoned Mansion"
msgstr "버려진 저택"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = WoundWormsLair::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_WoundwormsLair::Name
msgctxt "e58a7cd7-0f95-4786-94f9-172bee3126af"
msgid "Artisan's Tower"
msgstr "장인의 탑"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintArea
#. Path = Ziggurat::AreaName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalZigguratEnter::m_Tooltip
msgctxt "72e63884-a2bf-4075-a943-16ee334cc57d"
msgid "Ziggurat"
msgstr "지구라트"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AbyssFromFane_t1::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AbyssFromFane_t2::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AbyssFromFane_t3::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AbyssFromFane_t4::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AbyssFromFane_t5::m_Tooltip
msgctxt "8615e78d-ae31-49d3-be19-227599d272ae"
msgid "To the Abyss"
msgstr "심연으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AeonQ5RamleyStash_Basement::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = BodakLair_BasementFromOutdoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = EstrodTower_Basement_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrisonBasement2From1stFloor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = HorgusManorBasement_Enter::m_Tooltip
msgctxt "83087cc4-54a4-4464-934f-4c8bbc5886fc"
msgid "To the basement"
msgstr "지하실로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_ExitFromSavamelehHouse_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_ExitFromVellexiaMansion_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_FromAbandonedMansion::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_FromMagicBarrierMansion_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_FromNocticulaPalace_Enter::m_Tooltip
msgctxt "3d52d713-e6f6-4530-872c-f6482445ff6f"
msgid "Outside"
msgstr "외부로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_FromBrothel_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_FromGate_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_FromRoofs_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_FromStoryteller_Enter::m_Tooltip
msgctxt "f95b3888-4666-4ef4-b62b-5e0fd6aa8797"
msgid "To the Upper City"
msgstr "도시 상층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_InsideSavamelehHouse_Enter::m_Tooltip
msgctxt "fb540dc0-640c-4794-82ca-6b26aceb497e"
msgid "Savamelekh's Mansion"
msgstr "사바멜레크의 대저택"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_MagicBarrierMansion_Enter::m_Tooltip
msgctxt "ffdbf43c-cf0d-4400-b450-3d4089f1f459"
msgid "Portal"
msgstr "포탈"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_MainPortalHigher_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_StorytellerIslandPortalHigher_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_VellexiaIslandPortalLower_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_FleshmarketPortalHigher_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityLavaFountainPortalHigher_Enter::m_Tooltip
msgctxt "9fe66659-32d8-4be8-a0f3-1aa25ae0cae3"
msgid "Portal up"
msgstr "위로 향하는 포탈"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_MainPortalLower_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_StorytellerIslandPortalLower_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_VellexiaIslandPortalHigher_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityLavaFountainPortalLower_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityShamiraIslandPortalLower_Enter::m_Tooltip
msgctxt "1272f248-32cd-4e5b-a08c-e832538a8059"
msgid "Portal down"
msgstr "아래로 향하는 포탈"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_SuccubusMansion_Enter::m_Tooltip
msgctxt "08213c93-978f-455f-a8a0-379ffc3e1f64"
msgid "Palace of Incest and Degeneracy"
msgstr "근친상간과 퇴행의 전당"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_VellexiaMansion_Enter::m_Tooltip
msgctxt "0d999864-87ff-4348-ab33-3edec58f1f5f"
msgid "Into the Rapture of Rupture"
msgstr "파열의 황홀경으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCityHigherCity_VellodusFake_Enter::m_Tooltip
msgctxt "5f8ef3cf-135e-4651-9a18-1e063bf36e46"
msgid "The House of Wicked Knowledge"
msgstr "사악한 지식의 집"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_FleshmarketPortalLower_Enter::m_Tooltip
msgctxt "e0d9c477-4d77-4575-98f6-880505330b7d"
msgid "To the Fleshmarkets"
msgstr "살덩이 시장으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityBarrierMansion_Enter::m_Tooltip
msgctxt "106644b8-e231-4f5c-b8f0-500395b3ff47"
msgid "Into the grim mansion"
msgstr "으스스한 저택으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityFromHigherGate_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityFromHigherRoofs_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityFromLowerGate_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityFromLowerRoofs_Enter::m_Tooltip
msgctxt "64dcae7f-2601-47c2-a2b2-e3b79c89d1c8"
msgid "To the Middle City"
msgstr "도시 중층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityFromTricksterCouncil::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraLowerCity_FromMines_Enter::m_Tooltip
msgctxt "cfbe22d6-f789-41fc-8161-b2af43042266"
msgid "To Alushinyrra"
msgstr "알루시니라로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityFromTricksterPlace_Enter::m_Tooltip
msgctxt "4c782ebb-b26f-481a-ad19-af60dbe487cc"
msgid "To the Fleshmarkets"
msgstr "살덩이 시장으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityLatwerkMansion::m_Tooltip
msgctxt "7c60df3c-98bf-444c-af7d-34d631d2cc04"
msgid "Into the aasimar's house"
msgstr "아시마르의 집으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityShamiraPlace_Enter::m_Tooltip
msgctxt "8bbce4db-7d2e-4328-b0f0-712dd1462335"
msgid "Into the Harem of Ardent Dreams"
msgstr "열렬한 꿈의 하렘으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraCity_MediumCityToObscuredLair::m_Tooltip
msgctxt "b229e6f4-eb16-4ca1-9535-d6c9a88c7077"
msgid "To the hidden abode"
msgstr "숨겨진 거처로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraLowerCity_FromGate_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraLowerCity_FromRoofs_Enter::m_Tooltip
msgctxt "50a66aaa-e0f6-44a5-a6b2-6405f01e5d3e"
msgid "To the Lower City"
msgstr "도시 하층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraLowerCity_MinaghoHideout_Enter::m_Tooltip
msgctxt "7c9c0d40-446d-4fc1-a61d-89ac16d16650"
msgid "Into the Minagho's hideout"
msgstr "미나고의 은신처로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraLowerCity_RottenGutting_Enter::m_Tooltip
msgctxt "2afc7d72-0580-4578-b7b9-011c4ae92838"
msgid "Into the Rotten Guttery"
msgstr "썩은 창자로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraMediumCity_AlushinyrraCity_AssasinsGuild::m_Tooltip
msgctxt "2c6b9d3b-c4b8-46f9-b050-36e469e7fc48"
msgid "Into the Assassins' Guild"
msgstr "암살자 길드로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraMediumCity_AlushinyrraCity_ShadowDemonsLair::m_Tooltip
msgctxt "37e5506a-210a-4e63-a34b-dc5dd0447491"
msgid "Into the shadow demons' lair"
msgstr "그림자 데몬의 은신처로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AlushinyrraMediumCity_ToFleshmarketMansion::m_Tooltip
msgctxt "114a7b9e-998f-4802-b85d-4aa8acbfcb03"
msgid "To the Shed-Skin's hideout"
msgstr "피부따개의 은신처로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreeluLabHouseLast_Enter::m_Tooltip
msgctxt "a65f0692-fd96-4cf1-8bc8-f447801c2594"
msgid "To the hut"
msgstr "오두막으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreeluLabHouse_Enter::m_Tooltip
msgctxt "76c727f4-5f21-4154-9f94-f607f2a00000"
msgid "Old Hut"
msgstr "오래된 오두막"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreeluLabIllusionF01_1_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreeluLabLowerMain_Enter::m_Tooltip
msgctxt "5a09013e-3d7f-4e8d-8e96-10aff5f00205"
msgid "To the Heart of the Lab"
msgstr "연구실의 중심부로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreeluLabLowerExtra_Enter::m_Tooltip
msgctxt "c1054ccb-f8af-49b4-bed5-d657c76f2edb"
msgid "To the old wing"
msgstr "오래된 동으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreeluLabLowerLast_Enter::m_Tooltip
msgctxt "50712175-61f6-41e8-9fdb-6c2136b67706"
msgid "To the lab"
msgstr "연구실로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreeluLabOutsideHouse_Enter::m_Tooltip
msgctxt "5f32f2fb-2453-48ca-90f1-83a048f89702"
msgid "Outside"
msgstr "외부로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreeluLabUpperReturnExtra_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreeluLabUpperReturnMain_Enter::m_Tooltip
msgctxt "8bbb0261-b1c7-4057-a823-ecd994c65404"
msgid "To the main part of the lab"
msgstr "주 연구실로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterDeep1::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterDeep2::m_Tooltip
msgctxt "385e81cb-4544-4bf2-8f32-0947ca533458"
msgid "To the pyramid's depths"
msgstr "피라미드 심층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterPointArena::m_Tooltip
msgctxt "5fb4843c-2095-4232-8955-61a64c22faf1"
msgid "To the pyramid's summit"
msgstr "피라미드 꼭대기로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterPointEnterDungeon::m_Tooltip
msgctxt "dc24901a-3156-4076-8ce4-c52cc28f3963"
msgid "Into the pyramid"
msgstr "피라미드 안으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterPointExitDungeon::m_Tooltip
msgctxt "aecf75f1-a507-4fbf-93f1-e233d9960ab8"
msgid "To the portal to Golarion"
msgstr "골라리온으로 가는 포탈"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterPointPortal::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterPortalSecretRoom1::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterPortalSecretRoom2::m_Tooltip
msgctxt "a38caf7e-fe17-44c3-9cbd-177eab4df358"
msgid "Mysterious Portal"
msgstr "불가사의한 포탈"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterRuins::m_Tooltip
msgctxt "bf940aa6-fc1f-43f1-b33f-ad3c35d78230"
msgid "To the ruined passages"
msgstr "무너진 통로로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_EnterWell::m_Tooltip
msgctxt "6b72223e-0b4a-48a2-bac4-3eea72515ad6"
msgid "To the forbidden chamber"
msgstr "금지된 방으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_ExitDeep1::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_ExitDeep2::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_ExitRuins::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AreshkagalDungeon_ExitWell::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = EnterPointEnterDungeon_AfterArena::m_Tooltip
msgctxt "47426068-fa40-4c0f-b8cc-1662e23ba141"
msgid "To the main halls"
msgstr "중앙 홀로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ArueshalaeRedoubt_FromBellRoom::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = BodakLair_OutdoorFromBasement::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DemodandLair_OutdoorFromCave::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = EnterPoint_HellknightsVsGargoyles_OutdoorFromCave::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FromCave_Enter::m_Tooltip
msgctxt "111bb36e-bf78-4671-b98c-0fa9b1060477"
msgid "Outside"
msgstr "외부로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ArueshalaeRedoubt_ToBellRoom::m_Tooltip
msgctxt "4b5869d8-9ff6-4468-8d05-c6a7be31e63b"
msgid "To the belfry"
msgstr "종루로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Arueshalae_Q2_DimalchioMansion_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DimalchioMansion_Battle_Start::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaTransition
#. Path = Alushinyrra_ToDimalchioMansion_Transition::m_Actions/0/Actions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/Text
msgctxt "8f606a66-6357-496d-ae36-61ba40478f29"
msgid "Into the enchanted mansion"
msgstr "마법의 저택으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AttackAfterRitualPartyB01::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AttackAfterRitualPartyB02::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalZigguratF2Stairs01::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalZigguratF2Stairs02::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalZigguratF2Stairs03::m_Tooltip
msgctxt "3743ef5c-b9de-4cfb-9206-4dcc2c49f0bc"
msgid "Downstairs"
msgstr "아래층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = AzataIsland_AzataIsland_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintGlobalMapPoint
#. Path = Location_AzataIsland::Name
#. 
#. Type = Kingmaker.DialogSystem.Blueprints.BlueprintCue
#. Path = Cue_0045::OnStop/Actions/0/Default
msgctxt "0ccadbd8-1f47-47b2-b29c-28e9b6d0f728"
msgid "Commander's Court"
msgstr "사령관의 안뜰"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = BadLuck_LeftEntrance_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = BadLuck_RightEntrance_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = BadLuck_UpperEntrance_Enter::m_Tooltip
msgctxt "a75c2221-0fe6-4c5b-a55f-186393dfad1e"
msgid "Into the Bad Luck tavern"
msgstr "불운의 선술집으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = BattleBliss_IndoorGuest_Enter::m_Tooltip
msgctxt "db9b2bc2-a393-464e-958a-d2c3203385c0"
msgid "To the Battlebliss arena"
msgstr "전투의 환희 투기장으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ColyphyrDungeon_LiftDown::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ColyphyrDungeon_LiftUp::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ColyphyrDungeon_MineFromLowerLevel_A::m_Tooltip
msgctxt "61d9fe9c-ad69-4692-a16a-d86c14b7ba1f"
msgid "Upper level of mines"
msgstr "광산 상층부로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ColyphyrDungeon_LowerLevelFromMine_A::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ColyphyrDungeon_LowerLevelFromMine_B::m_Tooltip
msgctxt "c81691f2-86db-4a37-baf1-92f4e4ead4cd"
msgid "Lower level of mines"
msgstr "광산 하층부로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ColyphyrDungeon_MineFromLowerLevel_B::m_Tooltip
msgctxt "357cc763-fe72-4f04-a362-cd030770abbe"
msgid "Lair of the Fulsome Queen"
msgstr "역겨운 여왕의 소굴"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = CultistsLairOutside_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DefendersHeart_FromBasementToOutdoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DefendersHeart_FromIndoorToOutdoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalAbandonedBuildingOutside_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalZigguratExit::m_Tooltip
msgctxt "732520b2-74f8-4314-aca8-fceb8193bed5"
msgid "Outside"
msgstr "외부로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DefendersHeart_FromBasementToIndoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DefendersHeart_FromOutdoorToIndoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_Tavern::m_Tooltip
msgctxt "d1ae05d0-ab73-452f-b92b-4348807d8909"
msgid "To the tavern"
msgstr "선술집으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DefendersHeart_FromIndoorToBasement::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DefendersHeart_FromOutdoorToBasement::m_Tooltip
msgctxt "b6cf867c-8472-4c2a-8d67-00702cedebf6"
msgid "To the basement"
msgstr "지하로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DemodandLair_CaveFromOutdoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = EnterPoint_HellknightsVsGargoyles_CaveFromOutdoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GiantsLair_CaveFromOutdoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzleCave_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_Cyan_CaveEnterPoin::m_Tooltip
msgctxt "f1988d68-8ad2-42db-8dfd-b5efd600b602"
msgid "Cave"
msgstr "동굴"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalAbandonedBuildingBasement_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalAbandonedBuildingF1Basement_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalAbandonedBuildingF1_Enter::m_Tooltip
msgctxt "28e37b94-c1d9-4f7c-8d2d-960d2f4694dc"
msgid "Abandoned Building"
msgstr "버려진 건물"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalBarracks_BackDoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalBarracks_MainEnter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalBarracks_Roof::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ReturnToDrezen_BarracksFromOutside::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintMultiEntranceEntry
#. Path = DrezenBarracksMultiEntranceEntry::Name
msgctxt "7ae1b1a9-2152-4c50-a315-df224a461019"
msgid "Barracks"
msgstr "병영"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalFromTricksterCouncil::m_Tooltip
msgctxt "fca18069-0f21-449c-b5e9-3a9e130cbc86"
msgid "Into the Bedroom"
msgstr "침실로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalHotelF1_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapital_FromHotelF2::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintMultiEntranceEntry
#. Path = DrezenInnMultiEntranceEntry::Name
msgctxt "3b440da9-efd3-4def-85b4-3cc0a728aadd"
msgid "Inn"
msgstr "여관"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalHotelF2_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorFromLB::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = HorgusManor2F_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = StorytellerTowerF2_EnterFromF1::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = StorytellerTowerF2_EnterFromF3::m_Tooltip
msgctxt "2ff4df3b-476a-41bb-bf1b-1c1a21f10a6d"
msgid "To the second floor"
msgstr "2층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalHouseNearTemple_Enter::m_Tooltip
msgctxt "6741a3fb-ca5c-4eff-852f-fa2994abdd4e"
msgid "House"
msgstr "집"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalHouseToPrisonAbandoned_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ReturnToDrezen_HouseToPrisonAbandoned_Enter::m_Tooltip
msgctxt "e08dc455-de66-48f0-821e-48678ca26634"
msgid "Abandoned house"
msgstr "버려진 집"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalHouseToPrison_Enter::m_Tooltip
msgctxt "9eb835d3-92c3-48e4-80da-cf0aa8c8fbff"
msgid "House"
msgstr "집"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalPrison_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ReturnToDrezen_PrisonFromOutside::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintMultiEntranceEntry
#. Path = DrezenPrisonMultiEntranceEntry::Name
msgctxt "d51bfb34-02cb-4f42-97b8-518fca46eae9"
msgid "Prison"
msgstr "감옥"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalTavern_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ReturnToDrezen_TavernFromOutsideFix::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintMultiEntranceEntry
#. Path = DrezenTavernMultiEntranceEntry::Name
msgctxt "62164786-72dc-4b01-a370-71eac438df61"
msgid "Half Measure Tavern"
msgstr "임시변통 선술집"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalTemple_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ReturnToDrezen_TempleFromOutside::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintMultiEntranceEntry
#. Path = DrezenTempleMultiEntranceEntry::Name
msgctxt "d7cc0adc-e696-4f51-ba23-622cea224edc"
msgid "Temple"
msgstr "사원"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalZigguratF1Stairs01::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalZigguratF1Stairs02::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapitalZigguratF1Stairs03::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_1stFloor_FromBasement2::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Iz_HousesF1a_1_Enter::m_Tooltip
msgctxt "998f95db-128e-41f9-8fd3-71d49c838a2f"
msgid "Upstairs"
msgstr "위층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapital_Azataisland_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenThroneRoom::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = KingdomExit::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ReturnToDrezen_ThroneroomFromOutside::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintMultiEntranceEntry
#. Path = DrezenThroneRoomMultiEntranceEntry::Name
msgctxt "3c5d5d1d-1e62-4000-93ec-0563aee6e680"
msgid "Citadel"
msgstr "성채"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCapital_JewelShop_Enter::m_Tooltip
msgctxt "7ed131ce-d310-426d-a6ec-06249adb508e"
msgid "Jewelry Artisan"
msgstr "보석 장인"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_Barracks_BackDoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_Barracks_MainEnter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_Barracks_ToRoof::m_Tooltip
msgctxt "c5a12655-a9ea-42a0-a018-5db181d65597"
msgid "To the barracks"
msgstr "병영으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_EnterPoint_BackToWallFromSecondFloor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_FromLevel2::m_Tooltip
msgctxt "a2423c62-049d-4c09-b753-edb5ac922b85"
msgid "To the Citadel's walls"
msgstr "성채의 성벽으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_EnterPoint_FromBannerChamber::m_Tooltip
msgctxt "17e03959-7b7f-4a81-980c-c8fb8e026840"
msgid "Up to the gate tower"
msgstr "관문 탑 위로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_EnterPoint_TowerRoof::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WoundWormsLair_GreenHouse_Exit::m_Tooltip
msgctxt "d233a408-b99e-4e64-91ab-fca280b98f2f"
msgid "Tower Summit"
msgstr "탑 꼭대기"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_FromBarracks_BackDoor::m_Tooltip
msgctxt "2fa0f6e4-4f34-4c5e-b90b-141d4c5035cd"
msgid "To the balcony"
msgstr "발코니로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_FromBarracks_ToRoof::m_Tooltip
msgctxt "f0136671-c9f1-4bc1-9d19-fff965a209ea"
msgid "To the roof"
msgstr "옥상으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_FromGateC_Left::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_FromGateC_Right::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_FromGateE_Left::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_FromGateE_Right::m_Tooltip
msgctxt "5383b37e-f4a4-4693-8c6a-d022c468e30b"
msgid "To the wall"
msgstr "성벽으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_GateC_Left::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_GateC_Right::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_GateE_Left::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_GateE_Right::m_Tooltip
msgctxt "d6000d7c-67c6-467d-a293-682b684acaba"
msgid "Under the gates"
msgstr "관문 아래로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_House::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_HouseFromPrison::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_Temple_BackDoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WoundWormsLair_GreenHouse_Enter::m_Tooltip
msgctxt "42174c56-7719-4285-8178-ad6067c0192c"
msgid "To the ruins"
msgstr "유적으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_SecretWall::m_Tooltip
msgctxt "e7556e3c-a87f-4661-8338-88fdc8b1801b"
msgid "To the passage"
msgstr "통로로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level1_Temple_MainEnter::m_Tooltip
msgctxt "33199349-74ae-4d49-b19e-31b66b96c521"
msgid "To the temple"
msgstr "사원으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level2_EnterPoint_CastleThirdFloor::m_Tooltip
msgctxt "d925533d-c831-4b42-b489-2dd85de20a37"
msgid "Citadel's Command"
msgstr "성채 사령부"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level2_EnterPoint_FromCastleThirdFloor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level2_EnterPoint_FromWallAfterBanner::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level2_EnterPoint_ReturnFromTowerMiddleFloor::m_Tooltip
msgctxt "28162cad-247f-4e56-8ba0-3f546dba7bf7"
msgid "Citadel's Main Floor"
msgstr "성채 1층"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level2_EnterPoint_FromFirstLevel::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level2_EnterPoint_ReturnFromBannerGate::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level2_EnterPoint_Test::m_Tooltip
msgctxt "81f4e123-5399-47a5-8a9b-826a0519ba16"
msgid "Citadel's Dungeons"
msgstr "성채 지하 감옥"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level2_EnterPoint_FromTowerRoof::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Level2_EnterPoint_TowerMiddleFloor::m_Tooltip
msgctxt "94cb2c24-0292-4d59-970b-e4057aeb9a07"
msgid "Tower"
msgstr "탑"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = DrezenCitadel_Prison_EnterPoint_SecondEntrance::m_Tooltip
msgctxt "70bbac88-a6ac-49ed-85a4-13313648cf0b"
msgid "To the dungeons"
msgstr "지하 감옥"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = EstrodTower_EnterFromBasement::m_Tooltip
msgctxt "d5b8f25d-273e-41c8-9a6b-4d52a73cdab3"
msgid "Upstairs"
msgstr "위층"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromAbyss_t1::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromAbyss_t2::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromAbyss_t3::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromAbyss_t4::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromAbyss_t5::m_Tooltip
msgctxt "de811c42-514c-4466-9fab-80a05a6fba4b"
msgid "Midnight Fane"
msgstr "칠흑의 사원"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromMinagoFloor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromS1::m_Tooltip
msgctxt "3557487a-5dfd-4bba-af2e-1727a1eec0f9"
msgid "To the Fane's main chambers"
msgstr "사원의 주실로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FaneFromSecretChamber::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = MinagoFloorFromFane::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = SecretChamberFromFane::m_Tooltip
msgctxt "509ae51d-25fd-47a4-a2a3-416fe77b2b54"
msgid "To the fane's lower floor"
msgstr "사원의 하층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = FinneanLab_Indor_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Iz_HousesF0_1_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Iz_HousesF1a_2_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Iz_HousesF1_2_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Iz_HousesF2_2_Enter::m_Tooltip
msgctxt "bc1997ef-dab5-44dc-938c-7cab3d1ba062"
msgid "Into the house"
msgstr "집안으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GibberingSwarmCave_EnterPoint::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = TempleOfDelamere_CryptEnter::m_Tooltip
msgctxt "f69d6f13-dc0d-4d64-96d8-952fe3a8db56"
msgid "Down"
msgstr "아래로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_AreshkaArena_GlobalPuzzle_AreshkaArena_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WintersunOutdoor_WintersunHall_EnterJerribethPortal::m_Tooltip
msgctxt "4d092474-12f3-4ab5-83db-5e7de4634972"
msgid "Secret Passage"
msgstr "비밀 통로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_Green_FromYellowToGreen::m_Tooltip
msgctxt "2bc0c3c9-66c5-4809-97f2-5aa8f5c16487"
msgid "To the Forgotten Secrets"
msgstr "잊힌 비밀들"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_Purple_FromYellowToPurple::m_Tooltip
msgctxt "7f7cb8c7-dfc6-45ff-a593-08302d69a1f6"
msgid "To the Legacy of the Ancients"
msgstr "고대인들의 유산으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_Red_FromYellowPuzzleEnter::m_Tooltip
msgctxt "131e0155-b049-4d9c-bdae-f18ae8339157"
msgid "To the Final Veil"
msgstr "최후의 장막"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_Yellow_FromArenaEnterPoint::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_Yellow_FromCyanEnter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_Yellow_FromGreenEnter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_Yellow_FromPurpleEnter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GlobalPuzzle_Yellow_FromRedPuzzleEnter::m_Tooltip
msgctxt "cca1a904-ba5b-492c-8214-c7edf7bc7c8e"
msgid "To the Heart of Mystery"
msgstr "신비의 심장"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrisonBasement1From1stFloor::m_Tooltip
msgctxt "22d73eea-7ba7-4c07-a6dc-f2e65be757fc"
msgid "To the basement"
msgstr "지하로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrisonBasement2FromPrologue::m_Tooltip
msgctxt "e5cbc9d3-addf-40f5-a7d0-6bcf527beb8e"
msgid "Upstairs"
msgstr "위층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrisonBasementFromGlobalMap::m_Tooltip
msgctxt "b0522537-adec-4c82-a0d4-52bdeed8b9b7"
msgid "To the passage"
msgstr "통로로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_1stFloorFromCenter::m_Tooltip
msgctxt "deea5d6c-bdff-44ef-ac76-aaa9aaadbbd8"
msgid "To the first floor"
msgstr "1층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_1stFloorFromCrackInTheWall::m_Tooltip
msgctxt "df9365dc-f161-44d0-ab3a-a51b0eff6fb3"
msgid "To the passage"
msgstr "통로로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_1stFloorFromCrackInTheWallBack::m_Tooltip
msgctxt "6641c079-8650-495d-9f58-79c86ac0dbe2"
msgid "To the passage"
msgstr "통로로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_1stFloorFromLB::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = HorgusManor1FBasement_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = HorgusManor1FGarden_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = HorgusManor1FStairs_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = StorytellerTower_EnterFromF2::m_Tooltip
msgctxt "d4719a5e-1b23-4794-8862-5bb17ff8df6e"
msgid "To the first floor"
msgstr "1층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_1stFloorFromLT::m_Tooltip
msgctxt "68e1d5e9-2c43-495f-b0c4-3f9d95719778"
msgid "To the first floor"
msgstr "1층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_1stFloorFromRT::m_Tooltip
msgctxt "15f0b29a-f56c-4449-afef-2b470132019a"
msgid "To the first floor"
msgstr "1층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_1stFloor_MainEnter::m_Tooltip
msgctxt "c9e8eb54-94ec-4050-b5fe-7d6cd610a3bf"
msgid "To the first floor"
msgstr "1층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorFrom3rdFloor::m_Tooltip
msgctxt "c5fda6b1-f020-4965-b7cc-2004d9ece649"
msgid "Downstairs"
msgstr "아래층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorFromCenter::m_Tooltip
msgctxt "07099c0d-e561-4c41-8141-bff650df1530"
msgid "To the second floor"
msgstr "2층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorFromLT::m_Tooltip
msgctxt "e3750dd8-7436-49c4-8b55-43f38879a8ae"
msgid "To the second floor"
msgstr "2층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorFromRT::m_Tooltip
msgctxt "38c58550-1bc1-4a32-be12-00092110051c"
msgid "To the second floor"
msgstr "2층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorThruHoleInFloor(Fail)::m_Tooltip
msgctxt "336d583d-84e7-4ad6-850b-776e1b38d257"
msgid "Downstairs"
msgstr "아래층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorThruHoleInFloor(Fail)Back::m_Tooltip
msgctxt "26b838df-ef68-4966-a64e-64a62b359082"
msgid "Downstairs"
msgstr "아래층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorThruHoleInFloor::m_Tooltip
msgctxt "8de0094f-d2e6-42fa-9700-e57b941100d9"
msgid "Downstairs"
msgstr "아래층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorThruHoleInFloorBack::m_Tooltip
msgctxt "cbf11da8-ee41-4faa-bdba-d3edfa0ded46"
msgid "Downstairs"
msgstr "아래층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorThruObstacle::m_Tooltip
msgctxt "2a6ceced-a91d-445d-9832-e22648ecfa07"
msgid "Downstairs"
msgstr "아래층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_2ndFloorThruObstacleBack::m_Tooltip
msgctxt "afa47e8b-5016-4ab4-93c9-edd846cb022f"
msgid "Downstairs"
msgstr "아래층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_3rdFloor::m_Tooltip
msgctxt "7529c656-f277-4620-85a6-da5aa75c326c"
msgid "To the third floor"
msgstr "3층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_3rdFloorBrokenStateStart::m_Tooltip
msgctxt "8ee071f6-48af-4e22-aa2f-55cfff4cb250"
msgid "To the third floor"
msgstr "3층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = GrayGarrison_3rdFloor_Broken::m_Tooltip
msgctxt "ab909fa6-1167-436e-a49f-5fccf6e4c8ad"
msgid "To the third floor"
msgstr "3층으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = HorgusManorGarden_Enter::m_Tooltip
msgctxt "ad8c1aae-1228-41fc-b462-e4212b2cc882"
msgid "To the garden"
msgstr "정원으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = IvorySanctum_BackFromCave::m_Tooltip
msgctxt "c148beeb-4333-491f-9503-0ad61082d321"
msgid "To Devarra's lair"
msgstr "데바라의 둥지로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = IvorySanctum_FinalBossRoom::m_Tooltip
msgctxt "1cf150b4-9ac3-4f14-805b-e03ab998182c"
msgid "To the laboratory"
msgstr "연구소로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Iz_TempleOfManuscriptsArchives_Enter::m_Tooltip
msgctxt "9563edcf-7657-4f09-b7e4-c8298fd6b2be"
msgid "To the Temple of Stone Manuscripts"
msgstr "석재 고본 사원으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = KenabresBurning_DesnaTemple::m_Tooltip
msgctxt "5fad0157-6c7e-4632-8ef0-4ada18de9952"
msgid "To the Temple of Desna"
msgstr "데즈나의 신전으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = KenabresBurning_ExitFromDesnaTemple::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = KenabresBurning_ExitFromHouseWithBrimorak::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = KenabresBurning_ExitFromHouseWithDemons::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = KenabresBurning_ExitFromShadowDemonHouse::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = ReturnToDrezen_FromBarracks::m_Tooltip
msgctxt "b163f110-eb07-48b1-a018-7889fb400f5f"
msgid "To the Streets"
msgstr "거리"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = KenabresBurning_ShadowDemonCellar::m_Tooltip
msgctxt "fb9f2ce3-eec0-465b-bbe5-4c46df835314"
msgid "To the cellar"
msgstr "지하 저장고로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = KenabresBurning_ShadowDemonHouseFromCellar::m_Tooltip
msgctxt "0dc79b34-632b-49a2-82ea-39581da5e445"
msgid "Back to the house"
msgstr "집으로 돌아가기"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = KenabresMapAreaEnterPoint::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WorldWoundGMAreaEnterPoint::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Globalmap.Blueprints.BlueprintMultiEntranceEntry
#. Path = DrezenGlobalMapMultiEntranceEntry::Name
msgctxt "8dc1bfa8-936c-442d-b229-d7cc842fd871"
msgid "Area Exit"
msgstr "출구"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = LannWenduagQ1_NeathholmCaveDuel_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = LannWenduagQ1_NeathholmCave_Enter::m_Tooltip
msgctxt "e1e38726-523d-4c6c-8ef0-e78c1e5a9271"
msgid "Secret Hideout"
msgstr "비밀 은신처"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Mineshaft14_FromIndoor::m_Tooltip
msgctxt "5875123e-5943-471f-b085-31fd6aa1bf92"
msgid "Exit to the Surface"
msgstr "지상으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = MutasafenLair_Cutscene::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = MutasafenLair_LabFromOutdoor::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = MutasafenLair_Test::m_Tooltip
msgctxt "04420fe5-affd-4193-9346-f7ac27c70737"
msgid "Mutasafen's Laboratory"
msgstr "무타사펜의 연구실"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = NamelessRuins_ExitFromDungeon::m_Tooltip
msgctxt "66bd9d01-4c40-45d2-8bb8-053c3ea81951"
msgid "To Golarion"
msgstr "골라리온으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = NexusMinesEntrance_Enter::m_Tooltip
msgctxt "c17ea6b2-8860-49d0-bf96-960a2d5eee71"
msgid "To the caves"
msgstr "동굴로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = NexusOutOfMines_Enter::m_Tooltip
msgctxt "c87a09c1-f3e4-45b6-800a-34723d65f919"
msgid "Outside"
msgstr "외부로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Prologue_Labyrinth_LannEntrance::m_Tooltip
msgctxt "ae0ea453-bf42-482d-9e4c-ac5b1be37bdd"
msgid "Caves at the Shield Maze"
msgstr "방패 미로의 동굴"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Prologue_Labyrinth_VenduagEntrance::m_Tooltip
msgctxt "6484668c-135b-42ed-a759-9794f367a169"
msgid "Lake at the Shield Maze"
msgstr "방패 미로의 호수"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Prologue_Neathholm_Enter::m_Tooltip
msgctxt "2ba39342-759f-44c2-aaa9-92aa004ca73f"
msgid "To Neathholm"
msgstr "아랫마을로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = PuluraFall_FromOutdoor::m_Tooltip
msgctxt "0e2f603b-5604-478e-a56a-747732b2132a"
msgid "Shrine of Pulura"
msgstr "펄루라의 성소"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = SarkorianWedding_Enter::m_Tooltip
msgctxt "7c6aa86b-75b7-4d13-beca-035359240333"
msgid "SarkorianWedding_EnterArea"
msgstr "사코리스 결혼식_입장지역"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = SarkorianWedding_EnterRuin::m_Tooltip
msgctxt "dde59f33-25c1-4b2e-8a64-d7c7461c2658"
msgid "Enter ancient temple"
msgstr "고대 사원으로 들어가기"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = SarkorianWedding_ExitRuin::m_Tooltip
msgctxt "ca354e90-7b44-44dc-81e0-e38da5fc3da1"
msgid "Leave temple"
msgstr "사원 떠나기"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = StorytellerTower_Enter::m_Tooltip
msgctxt "9a2778f3-aaaf-43cb-85dd-61d9286deb42"
msgid "Into the Mage's Tower"
msgstr "마법사의 탑으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = TenThousandDelights_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = TenThousandDelights_FromHigherCIty_Enter::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = TenThousandDelights_MiddlePoint_Enter::m_Tooltip
msgctxt "6ebf284a-daba-4f8d-a5bd-8a1a16cb1cdf"
msgid "Into the Ten Thousand Delights"
msgstr "만인의 환락으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = TricksterCouncil_Enter::m_Tooltip
msgctxt "b1629d60-34c2-46f8-b0a3-22464489ce10"
msgid "Into the Closet"
msgstr "벽장 안으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = TricksterCouncil_EnterFromPulura::m_Tooltip
msgctxt "fff2a4d9-066f-44c2-b17b-820effb3ea66"
msgid "Into the Portal"
msgstr "포탈 안으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_CampFromHospital::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_CampFromHQ::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_CampFromShrine::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_CampFromTent_1::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_CampFromTent_2::m_Tooltip
msgctxt "eb8e92e7-0a3a-46f6-8b01-cb1523389ab8"
msgid "Outside"
msgstr "외부로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_HospitalFromCamp::m_Tooltip
msgctxt "63aca5a4-dffb-44b6-a444-7d63fd5fb2d6"
msgid "Field Medic"
msgstr "야전 의무실"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_HQfromCamp::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_HQGorgoyleAttack_Enter::m_Tooltip
msgctxt "361efb6b-1471-4923-b0e9-6924d0f98c88"
msgid "Commander's Tent"
msgstr "사령관의 천막"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_ShrineFromCamp::m_Tooltip
msgctxt "56e36583-fa92-4d28-be16-16083c082e94"
msgid "Chapel Tent"
msgstr "예배실 천막"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_Tent_1_FromCamp::m_Tooltip
msgctxt "ee8b2aca-699c-4112-9cec-44b1974553a5"
msgid "Nurah Dendiwhar's Tent"
msgstr "누라 덴디와르의 천막"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WarCamp_Tent_2_FromCamp::m_Tooltip
msgctxt "ed5b957e-85b2-4bfc-95bf-3154cc3fbfe9"
msgid "Tirabade's Tent"
msgstr "티라바데의 천막"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WintersunOutdoor_Gorrum_Enter::m_Tooltip
msgctxt "dc925da4-7f9c-4b79-90cc-c3638f117ec3"
msgid "To the shrine of Gorum"
msgstr "고룸의 신전으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WintersunOutdoor_JerribethPortal_EnterHall::m_Tooltip
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = WintersunOutdoor_WintersunOutdoor_EnterHall::m_Tooltip
msgctxt "eec3c071-9a5e-4bfa-af4f-a1d7ec4edce3"
msgid "To the clan hall"
msgstr "부족 전당으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Woljif_Q1_Shop_Woljif_Q1_Shop_EnterFromBasement::m_Tooltip
msgctxt "9518602f-b6bb-450c-938c-bdd6f38707ec"
msgid "Upstairs"
msgstr "위층"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaEnterPoint
#. Path = Woljif_Q3_AbandonedMansion_Enter::m_Tooltip
msgctxt "14e1f812-9644-4b7d-b56f-9359ad62db26"
msgid "Into the abandoned mansion"
msgstr "버려진 저택으로"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = Alpha_Start_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = AlushinyrraMediumCity_AngelTest_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = AlushinyrraMediumCity_ArushaRomance_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = AlushinyrraMediumCity_Default_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = AlushinyrraMediumCity_DemonCH4_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedName
msgctxt "60176daf-5aeb-40b3-aa55-2c350fe1258c"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = Alpha_Start_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedDescription
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = AlushinyrraMediumCity_AngelTest_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedDescription
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = AlushinyrraMediumCity_ArushaRomance_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedDescription
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = AlushinyrraMediumCity_Default_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedDescription
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = AlushinyrraMediumCity_DemonCH4_Preset::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedDescription
msgctxt "bba2e8fb-3b6e-4394-8f4d-f72804c283dc"
msgid ""
"The damage your character suffers from enemies and traps is <b>reduced by "
"20%</b>. Enemies are <b>weak</b> and inflict <b>reduced damage on critical "
"hits</b>.\n"
"Your character <b>will not die after suffering a deadly injury</b> for the "
"first time. Instead, they'll be afflicted by the <b>Death's Door</b> "
"condition. If a character with this condition suffers a deadly injury, they "
"will then die. Resting in a comfortable and safe place removes the Death's "
"Door condition. Your character can still die from an instant death effect, "
"energy drain, poison, or other similar condition.\n"
"If your main character dies, the game is over. If a companion dies, you can "
"resurrect them with Raise Dead or a similar spell — an extremely expensive "
"service unavailable to most adventurers."
msgstr ""
"당신의 캐릭터는 적과 함정으로부터 <b>80%의 피해</b>를 받습니다. 적들은 <b>약하며</b> <b>감소한 치명타 피해</b>를 "
"가합니다.\n"
"당신의 캐릭터는 <b>치명적인 부상을 입어도 사망하지 않습니다</b>. 대신, <b>죽음의 문턱</b> 상태를 받게 됩니다. 만약 죽음의 "
"문턱 상태의 캐릭터가 치명적인 부상을 입으면, 사망합니다. 안전하고 편안한 곳에서 휴식을 취하면 죽음의 문턱 상태를 제거할 수 있습니다. "
"이외에도 즉사 효과, 원기 흡수, 독 또는 다른 효과에 의해서 사망할 수 있습니다.\n"
"주인공이 사망하면 게임이 끝납니다. 동료가 죽으면 소생 또는 대부분의 모험가가 지불하기 어려워하는 매우 비싼 서비스를 통해 부활시킬 수 "
"있습니다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = GrayGarrison_FinalSiege_AllFollowers_StoryMode::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedName
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Root.BlueprintRoot
#. Path = BlueprintRoot::m_DifficultyList/m_Difficulties/1/LocalizedName
#. 
#. Type = Kingmaker.QA.Clockwork.BlueprintClockworkScenario
#. Path = test::OverridePresetDifficulty/LocalizedName
msgctxt "3f56276e-8f98-4ed5-84ee-b7e89a900cb1"
msgid "Story"
msgstr "이야기"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaPreset
#. Path = GrayGarrison_FinalSiege_AllFollowers_StoryMode::m_OverrideGameDifficulty/LocalizedDescription
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Root.BlueprintRoot
#. Path = BlueprintRoot::m_DifficultyList/m_Difficulties/1/LocalizedDescription
#. 
#. Type = Kingmaker.QA.Clockwork.BlueprintClockworkScenario
#. Path = test::OverridePresetDifficulty/LocalizedDescription
msgctxt "e6bd12d5-6573-44f6-bad7-20c1db31618e"
msgid ""
"The damage your character suffers from enemies and traps is <b>reduced by "
"80%</b>. Enemies are <b>extremely weak</b> and <b>cannot critically hit</b>."
"\n"
"Your character <b>will not die after suffering a deadly injury</b>. Instead, "
"they'll fall <b>unconscious</b> until the end of the battle.\n"
"If all your characters fall unconscious, the game is over."
msgstr ""
"당신의 캐릭터는 적과 함정으로부터 <b>20%의 피해</b>를 받습니다. 적들은 <b>극도로 약하며</b> <b>치명타를 가할 수 "
"없습니다.</b>\n"
"당신의 캐릭터는 <b>치명적인 피해를 받아도 사망하지 않습니다</b> 대신, 그들은 전투가 끝날 때까지 <b>의식을 잃을</b> 것입니다."
"\n"
"모든 캐릭터가 의식을 잃으면 게임이 끝납니다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaTransition
#. Path = Alushinyrra_HigherCity_VellodusMansion::m_Actions/0/Actions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.ElementsSystem.ActionsHolder
#. Path = GreyborQuestMansion_CheckPassedActions::Actions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "6905edad-5588-476f-b507-974256068f30"
msgid ""
"There is a strange magical lock on the door, unlike anything you have ever "
"seen before. How to open it is unclear."
msgstr "당신이 한 번도 본 적 없는 신비한 마법 자물쇠가 있습니다. 여는 방법을 알지 못합니다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaTransition
#. Path = Drezen_ExitToGlobalMap::m_Actions/0/Actions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "ac4bc1b8-2b42-4a8a-b877-e0ea68499bd4"
msgid "You should visit the citadel before leaving Drezen."
msgstr "드레젠을 떠나기 전에 성채를 방문해야 합니다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaTransition
#. Path = ExitFromCrypt::m_Actions/0/Actions/Actions/0/AfterTeleport/Actions/0/IfTrue/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "3ab38578-fec3-4911-aab9-3d95313e31c8"
msgid "\"Yes! I'm alive! You were right! You tricked the curse!\""
msgstr "\"그래! 살았다! 네가 옳았어! 저주를 속였구나!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaTransition
#. Path = ExitFromCrypt::m_Actions/0/Actions/Actions/0/AfterTeleport/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfTrue/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "2d155aa3-5980-46c1-b529-e77edb89a912"
msgid ""
"\"Praise Erastil! Delamere's relics have returned to the world once more! "
"May the demons fear your arrows!\""
msgstr "\"에라스틸을 찬양하라! 델라메어의 유물이 다시 한 번 세상에 돌아왔도다! 데몬들이 당신의 화살을 두려워 하기를!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaTransition
#. Path = ExitFromCrypt::m_Actions/0/Actions/Actions/0/AfterTeleport/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfTrue/Actions/1/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "ffb87a3a-3b09-4aff-93c5-49906697b16d"
msgid ""
"\"What have you done? You plundered the tomb of Delamere the Blessed! It is "
"an outrage!\""
msgstr "\"무슨 짓을 한 겁니까? 축복받은 델라메어의 무덤을 약탈하다니! 이런 극악무도한!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaTransition
#. Path = MutasafenLabTransition_Actions::m_Actions/0/Actions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.ElementsSystem.ActionsHolder
#. Path = OtherForceFieldSwitcher_Actions::Actions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.ElementsSystem.ActionsHolder
#. Path = TargonaForceFieldSwitcher_Actions::Actions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "44b9374c-5323-41ff-bf5b-25388405283e"
msgid ""
"A specific tool will be needed to dispel the barrier of seething Abyssal "
"energy that blocks this path."
msgstr "이 길을 막고 있는 소용돌이 치는 심연 에너지 장막을 해제하기 위해서는 특정한 장비가 필요합니다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintAreaTransition
#. Path = OnlyMythicsAllowed::m_Actions/1/Actions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "1d748449-4ba3-4d9b-aac8-2e6c0a87fb95"
msgid "You must increase your Mythic rank before venturing forth."
msgstr "앞으로 나아가기 위해선 신화 레벨을 올려야 합니다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Arusha_Event_2_Party::EnterActions/Actions/2/WhatToBark
msgctxt "26b5d3b6-876b-4b35-8733-592be1ed6cba"
msgid "\"You should flee with your lives!\""
msgstr "\"살고 싶으시다면 도망치세요!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = BasinBark::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = DestroyedMuseumBark::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "02fd0b0b-1472-46e2-a4c3-d0fbc1038913"
msgid ""
"\"Demons are so silly. They always break their toys when they're done "
"playing with them.\""
msgstr "\"데몬들은 정말 멍청해요. 가지고 노는 게 끝난 장난감은 항상 부숴버린 다니까요.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = BasinBark::EnterActions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = DestroyedMuseumBark::EnterActions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "9643c182-f1a1-4924-b8a5-32d8e71891c3"
msgid ""
"\"What if some of these relics belonged to my ancestors back in the day? I "
"guess we'll never know.\""
msgstr "\"여기 유물들 중에 내 옛 조상 것들이 있다면? 우리가 알 도리야 없지만.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = BasinBark::EnterActions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = DestroyedMuseumBark::EnterActions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "1cf20c55-ed4f-4d1d-a923-121e86c02c30"
msgid ""
"\"So many valuable items damaged and broken... All the things those demons "
"destroyed might easily have been worth a fortune.\""
msgstr "\"비싼 물건들이 이렇게나 많이 상하다니... 저 데몬들이 부순 거 전부 돈 깨나 벌 수 있는 것들이었는데.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = BefouledShrineBark::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "7c8594d4-c2b7-422c-beda-8946ef2981fb"
msgid ""
"\"What's the point in defacing the altars? I can understand plundering them, "
"but getting your hands dirty just for that, really?\""
msgstr "\"이 제단들을 대체 왜 훼손하는 거지? 약탈하는 건 이해하겠는데 고작 그것 때문에 손을 더럽힌다고, 진짜로?\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = BefouledShrineBark::EnterActions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "18b23966-5601-4d85-b628-3a271c63aece"
msgid ""
"\"They must be scared to death of this goddess. That's why they paint over "
"her images. They don't want to see her anymore.\""
msgstr "\"이 여신의 죽음에 겁먹은게 분명해요. 그래서 여신의 그림 위에 덧칠을 한 거죠. 여신을 더 이상 보고 싶지 않은 거예요.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = BefouledShrineBark::EnterActions/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfFalse/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "f3bda687-909b-49a9-b450-98cfaedc28c9"
msgid ""
"\"We will punish those who did this to you, my goddess. I promise we will!\""
msgstr "\"당신께 이런 짓거리를 한 자들을 처벌할 것입니다, 여신이시여. 맹세코 그리할 것입니다!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = BlindCarverArushBarkZone::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "fedc1609-0f21-4e75-b254-cc0121efddeb"
msgid ""
"\"How strange... This stone is supposed to detect demons nearby, but I'm "
"right here and it's silent.\""
msgstr "\"이상하네요... 이 돌은 가까이 있는 데몬을 감지해야 하는데, 제가 바로 여기 있는데도, 돌이 조용하네요.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Colyphyr_DimensionDoorScriptZone::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "53b1a23f-e204-436e-be95-c8be1c7a7162"
msgid "\"I should have put a spell on the cage!\""
msgstr "\"감옥에 마법을 걸어뒀어야 했는데!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Crinukh_cache_SZ::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/OnSuccess/Actions/3/WhatToBark
msgctxt "5cff54e3-1984-48d6-a7aa-a8c625476ec1"
msgid "The symbols inscribed on the stone match those that Crinukh showed you."
msgstr "크리누크가 보여줬던 것과 같은 문양이 돌에 새겨져 있다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = GreyborEnterZone::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "a3c0ee22-1332-49d8-991b-66e39ed43aa7"
msgid "\"Let's take a look around, and find a suitable place for an ambush.\""
msgstr "\"주변을 둘러보고, 적당한 매복 장소를 찾지.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = GreyborNearCliff::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "8af56095-03d5-473a-9699-a539d115b39c"
msgid "\"I think I've found a good place to set up our camp.\""
msgstr "\"야영지를 꾸리기에 적당한 장소를 찾은 것 같군.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = GreyborOnTheCliff::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "455b93e6-e907-4aeb-99c9-0795b5db8c48"
msgid "\"This is the place. Let's set up an ambush here.\""
msgstr "\"여기가 좋겠어. 여기서 매복을 준비하지.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = KyadoBark::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.DialogSystem.Blueprints.BlueprintDialog
#. Path = KyadoPityPriest::ReplaceActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "4ca71757-5061-4e3f-b448-2f9d4440dd86"
msgid "\"What have I done...? Oh Erastil! What should I do...?\""
msgstr "\"내가 무슨 짓을...? 오 에라스틸이시여! 어떻게 하지...?\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MagicCompassTrigger0::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "7b4e651c-c9da-4828-8a2a-68e69749e3bf"
msgid ""
"The Storyteller's compass starts to vibrate. The crystals should be "
"somewhere nearby."
msgstr "이야기꾼의 나침반이 진동하기 시작합니다. 수정이 근처에 있는 게 분명합니다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MagicCompassTrigger1::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "d5ff320c-a446-4232-b445-5f5d439bf878"
msgid ""
"The Storyteller's compass emits a low rumble and quivers like an impatient "
"hound that has caught the scent of prey."
msgstr "이야기꾼의 나침반이 작게 울리며, 먹이의 냄새를 맡은 사냥개처럼 흔들립니다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MagicCompassTrigger2::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "9c556227-cd60-42aa-bbf2-e7e724123b7d"
msgid ""
"The Storyteller's compass buzzes, periodically emitting a grinding screech "
"and shaking so hard you can barely hold it. The crystals are very near."
msgstr ""
"\"이야기꾼의 나침반이 울리며, 주기적으로 톱니가 돌아가는 소리를 비명처럼 내지른다. 흔들림이 너무 심해 쥐기도 힘들 정도이다. 수정은 "
"몹시 가까이에 있다."

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_1::ExitActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_1::ExitActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_1::ExitActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/Actions/2/Action/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_1::ExitActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/Actions/3/Action/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_2::EnterActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "337d76b7-a613-46df-820f-5aa0cc66ce54"
msgid "\"Help! I'm begging you, help!\""
msgstr "\"도와줘! 이렇게 빌게, 제발!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_1::ExitActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_1::ExitActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_1::ExitActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/2/Action/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_1::ExitActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/3/Action/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = MidnightFane_PrisonersBark_2::EnterActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "20cd0028-03d5-418c-928e-47e8807c9f9d"
msgid "\"The crusaders are on the attack! Finally!\""
msgstr "\"마침내 성전군이 공격에 나섰다!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Nexus_TieflingBoy::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "6d2ad799-6e8d-4eb1-82a9-3071d7f14750"
msgid ""
"\"Everyone is so strange here... No one wants anything from me. It's great!\""
msgstr "\"여기 사람들은 너무 이상해... 나한테 원하는 게 아무것도 없다니. 굉장해!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = PrisonDemonFight::EnterActions/Actions/1/WhatToBark
msgctxt "db279426-c5cf-44d6-8490-f7f87380b088"
msgid "\"How did those ones get out?\""
msgstr "\"이 놈이 어떻게 빠져나온 거지?\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Q1WoljifShopMoon_bark::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "63fdf115-e29b-4c7a-acc4-f2d58d980287"
msgid "\"This is where it lay. The Moon of the Abyss...\""
msgstr "\"심연의 달이 여기에 있었는데...\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Q3_NearDogGraveBark_ScriptZone::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "a899162c-2324-4281-91c2-f772fafb6d27"
msgid "\"My pup's grave. I dug it myself...\""
msgstr "\"내 강아지의 무덤이에요. 제가 직접 팠죠...\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Q3_NearFlowerBedBark_ScriptZone::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "f89df9d6-6cfc-4a74-a2ba-7196ed63b9e7"
msgid "\"Ah... Camellias. They're still blooming, I see.\""
msgstr "\"아... 동백꽃이군요. 아직도 피어있나보네요.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Q3_NearTortureCellarBark_ScriptZone::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "38d8d952-ff31-4ca3-8feb-bf096ce03fa1"
msgid ""
"\"As the saying goes, every family has a skeleton in its closet. In my case, "
"all the skeletons are hidden in the cellar.\""
msgstr "\"사람들이 하는 말이, 어느 집에나 비밀은 있다는데. 제 경우에는, 비밀들은 전부 지하실에 숨겨져있어요.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Q3_NearVarisianTeacherBark_ScriptZone::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "1617885b-765c-402c-95f2-803dff685aef"
msgid "\"Ah, this is the room of my first mentor.\""
msgstr "\"아, 여긴 제 첫 번째 스승님의 방이에요.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = RunAwayZone::EnterActions/Actions/0/Actions/0/Action/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "d2bcf0a2-7870-4cb0-8057-e063d2332959"
msgid "\"You are on the right path. Hurry.\""
msgstr "\"맞는 길로 가고 있어, 서둘러.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = RunAwayZone::EnterActions/Actions/0/Actions/1/Action/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "f7cdc9ad-c909-4255-a1d7-6664e82e926a"
msgid "\"This way. This path leads to your freedom.\""
msgstr "\"이쪽이야, 이 길로 도망칠 수 있어.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = RunAwayZone::EnterActions/Actions/0/Actions/2/Action/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "ca10ba8d-e84b-4802-98e0-225893473c0e"
msgid "\"You are getting closer and closer to freedom. Be strong.\""
msgstr "\"네 자유에 점점 더 가까워지고 있어. 견뎌내.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = RunAwayZone::EnterActions/Actions/0/Actions/3/Action/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "1780dbc4-5684-4d21-bfba-ea5bae08da4c"
msgid "\"We are very close. Go faster, the enemy is near.\""
msgstr "\"거의 도착했어. 서둘러, 적이 가까이에 있으니.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = RunAwayZone::EnterActions/Actions/0/Actions/4/Action/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "7d9287ec-7e89-4637-bd11-7d98ad0b106a"
msgid ""
"\"The entrance to a secret tunnel is hidden behind one of these stones. Push "
"the stone aside.\""
msgstr "\"비밀 통로로 통하는 입구는 이 돌들에 숨겨져 있어. 돌을 밀어봐.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = SeelahBark_FirstVisit::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "8bb51f50-65f4-4813-b7fc-9bf8f101d228"
msgid ""
"\"I can hear the sounds of battle from above... Out of the pan and into the "
"fire!\""
msgstr "\"위에서 싸움 소리가 들리는군... 나오자마자 또 싸움터 한복판이라니!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Seelah_PreQ1_Zone::EnterActions/Actions/1/WhatToBark
msgctxt "2fe936ee-8845-46a4-9c1d-7afdac7d539b"
msgid ""
"\"You do remember that we promised to help Elan search for the ring at the "
"abandoned camp? It's on the way to Drezen. We should have time to drop by!\""
msgstr ""
"\"엘란에게 버려진 야영지에서 반지 찾는거 도와주겠다고 약속했던거 기억나? 드레젠에 가는 길에 있으니, 들를 시간 정도는 있을거야!\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = SuperTrapTriggerScriptZone::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/3/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
#. 
#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintTrap
#. Path = Lvl7_DraftFireballTrap::TrapActions/Actions/2/WhatToBark
msgctxt "ac9fe248-4e53-4d57-b525-0bf029a293ee"
msgid "Trap triggered!"
msgstr "함정 발동!"

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = Tutorial_Loot::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "120cdc08-c026-443c-b51b-2b55ff1479db"
msgid ""
"\"Look, Hulrun put all the confiscated weapons in this chest. Take a look — "
"maybe your things survived the fall.\""
msgstr "\"저기, 헐런이 압수한 무기들을 넣어둔 상자야. 한번 봐, 네 물건도 떨어진 충격을 견뎌냈을지도 모르니까.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = WarCamp_EarlyBeginning_Shrine_Bark::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "cc77e4b7-c62e-4289-9c72-9d5bbb5e0a84"
msgid ""
"\"We outfitted this tent to be used as our chapel. Even the less pious "
"crusaders will come here to say their prayers when the final battle is upon "
"us. I've seen it happen in my previous campaigns.\""
msgstr ""
"\"이 천막은 예배당으로 쓰려고 준비했죠. 신앙심이 약한 성전사들도 마지막 전투가 벌어지기 전에는 이곳에 와서 기도를 하곤 합니다. 제 "
"이전 작전에서 직접 봤죠.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = WarCamp_EarlyBeginning_Tent1_Bark::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "2de1219c-946f-46af-9978-d84285568d25"
msgid ""
"\"This is Nurah Dendiwhar's tent. It seems she brought a lot of unnecessary "
"items along with her.\""
msgstr "\"여긴 누라 덴디와르의 천막입니다. 아무래도 온갖 잡동사니들을 끌고 온 모양이군요.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = WarCamp_EarlyBeginning_Tent2_Bark::EnterActions/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "848a85e9-b987-4b56-a6bd-832c40995df8"
msgid ""
"\"This is mine and Anevia's tent. We're both used to traveling, but the "
"Queen insisted our tent to be furnished like a commanding officer's.\""
msgstr ""
"\"여긴 저와 아네비아의 천막입니다. 우리 둘 다 여행에 익숙하지만, 여왕 폐하께서 제대로 된 지휘 장교의 천막으로써 준비되어야 한다고 "
"고집하셨죠.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = WardstoneReactDaeran::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "b17365da-d71b-4323-ac8f-a798c2f8596f"
msgid ""
"\"This Wardstone is a huge one for sure! Good thing it landed here and not "
"on my mansion.\""
msgstr "\"이 수호석은 정말 거대한걸! 내 저택이 아니라 여기 떨어져서 천만 다행이야.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = WardstoneReactLann::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "43056eac-7dd8-45ea-b41e-29931cc79750"
msgid ""
"\"That's one big stone, no doubt about it. The city's greatest sight... "
"before it was tossed here upside down, that is.\""
msgstr "\"정말 더럽게 큰 돌인걸. 도시 제일의 장관이라더니... 뭐, 위아래가 바껴서 여기로 던져지기 전 얘기지만 말이야.\""

#. Type = Kingmaker.Blueprints.Area.BlueprintScriptZone
#. Path = WardstoneReactSeelah::EnterActions/Actions/0/IfTrue/Actions/0/WhatToBark
msgctxt "da9d600d-783d-4560-98c1-da56bf3149c8"
msgid ""
"\"How could a demon destroy the gift of our goddess so easily? Are we not "
"worthy of her blessing anymore?\""
msgstr ""
"\"어떻게 데몬들이 여신님의 선물을 이렇게 손쉽게 파괴할 수 있는 거지? 우리가 더 이상 여신님의 축복을 받을 자격이 없는 건가?\""
